老鄧講過，唔可以比土共坐正

因為佢哋低汁，只配做二打六角色，做下爛頭卒

發夢噴黑狗車擋風玻璃

見證新潮文誕生，大根妹(#131245)：
我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢

好撚多人做咗耶和華見證人

我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢